梁朝偉堅持三年後退出

堅?

九零年個陣佢係咁講的

美美早晨

退出唔拍劇？

三年之後又三年咪就係咁彈出嚟

唔明呢個post 係做乜

偉偉

早呀衝囝

電影巨星從此誕生

二五仔

腸

Sam

香港電視打手？

俾你知道左。。。

準備返工..屌

又對住榮囝打飛機

影到牙偉個樣好大陸燦

訓未

8點半咋

牙榮都好撚大陸

做盛行呀

小美打手